java 問題

有幾條java assignment問題唔識做
留tg pm 薄酬

薄酬就唔好開 post 啦
Vendor man day 一日都收過千

直接係到問唔得
唔信有學校連學生上網問問題都唔得

assignment 會出得咩問題呀⋯⋯
有聽書 呀sir 都會講啦

條友都唔方想做